熱茶袋走做夠容祖兒打手未？

次撚次廣東歌嘅post 想睇下認真嘅討論
一講到謝安琪你永遠即刻上水噴一大輪
其實無人想睇你洗版式唱衰謝安琪捧容祖兒
好地地認真討論post比你用一大堆廢話係到呦
其實真係好撚肉酸 令我對容祖兒更加反感
利申：中立

補下近排佢出現嘅link：
KKBOX有心玩鳩謝安琪來抬高容祖兒

由於我唔係追開 淨係鍾意睇下comment
麻煩各位幫手補下link

入埋謝安琪個post睇先岩

sorry
我唔係容祖兒打手
你有幾時見我捧容祖兒
我只係純粹好憎謝安琪
請你唔好搞錯

係你地認為容祖兒同謝安琪係對立啫
認為憎謝安琪嘅人只有鍾意容祖兒嘅人
咁你就錯喇

你班連燈仔出post踩吳業坤、梁烈唯、汪明荃就得
我出post就唔得
真係非常一言堂
仲聽乜鬼嘢獨家村、家明啫

可笑